PUBG向中國紅十字會捐款，千萬暖助武漢肺炎疫情

PUBG向中國紅十字會捐款，千萬暖助武漢肺炎疫情

新型冠狀病毒（2019-nCoV）疫情升溫，始發地中國確診數更是節節上升，作為遊戲開發商，PUBG 公司宣布捐贈人民幣 300 萬元，用於新型冠狀病毒肺炎疫情。

疫情牽動人心，愛心不分國界，《絕地求生》開發商 PUBG 公司今（4）日在微博宣布向中國紅十字總會捐贈人民幣 300 萬元（折合新台幣約 1293 萬元），助力疫情防控工作。

不過日前武漢紅十字會才爆出物資、善款分配等問題，許多中國玩家在底下留言表示這波捐款白給了，也有人跳出來緩頰，認為 PUBG 是捐給紅十字總會，應該不會有太多問題。

贈慶?
武漢玩緊真pubg

不用PC也能玩絕地求生